好想摩狗係獌教多幾年

好想摩狗浪費多啲獌狗嘅錢買垃圾
然後乜柒獎都無
轉比下一手教個陣得番一堆垃圾又無晒錢

班獌狗繼續打j話c朗筆錢未用完啦
就睇下你地有幾多億買垃圾

G持=正皮
獌狗躝返岀去

永續啦屌

獌已經唔再係我認識嘅獌

Push